覺唔覺全世界啲後生仔越黎越廢

英國後生仔想留歐，寧願做歐盟隻狗
美國後生仔左膠多，剩係識乜都平權同me too
德國後生仔大愛左膠，竟然welcome refugees
日本後生仔無目標無夢想，寧願打份兼職就咁算
韓國同台灣嘅後生仔懦弱，個個都想盡辦法逃兵役
除左香港 得香港啲後生仔為夢想同未來去奮鬥，對抗中共

香港後生仔普遍都識兩文三語，仲有啲識韓文或日文，香港後生仔係語言上真係有優勢

香港會反抗嗰啲唔係後生仔啦下哇
而家啲所謂後生仔喺到玩咩抖陰 咩屎茶喎

咪係 又唔去64集會
垃圾

即係唔係話踩港呀
香港後生仔根本都仲係左膠同政治冷感居多
喺連登開個反共post多正評
就以為好多回嚮
反共係人都識啦
問題係點反呀

就講近排美領單嘢
大把後生仔都唔care啦
最多咪聽到人工島就屌一兩聲on9

人地出左post當做左架啦 所以先可以自命高質

香港後生仔都知要投共和黨同Trump，但偏偏美國啲後生仔垃圾左膠，竟然反Trump支持民主黨

世界啲後生仔左膠居多
浪費啲事係無聊事上面
女人 黑人 同性戀 難民
世界四大毒瘤

外國啲後生仔讀書讀壞腦，比啲左膠教授洗晒腦

00後返深圳反共

淨係識吸大麻同搞基，梗係廢。

做鬼仔廢青
做香港廢青

最叻番工 做奴工

呢個先係香港啊

點解樓主講的 我未見過

Lihkg仔話香港fg起碼有5皮一個月

因為係僱主必須責任

都廢唔過你

不嬲歷史輪迴都係咁

香港後生仔努力返工還真銀

香港肯定最底個句最應景

死gay佬講中左嬲嬲 ?

美國真係無撚得救。眾議院竟然比民主黨贏左，唔多唔少都係班左膠明星同後生仔造成

港獨嗰班咪又係鳩嚟

反而中國既後生仔就有目標好多
好似蝗蟲咁蹂躪地球每一個國家既土地

每日150個難民
仲有13億排緊隊

唔覺 叻既人仍然好叻 廢既人仍然好廢
根本就係normal distribution黎

男嘅淨係識得用下半身思考，失去大志；女嘅就以為自己係上帝，為所欲為。

無論左右翼、定還是崇拜潮流嘅年輕人，個個都係一副want to watch the world burn嘅閪嘴臉，令到成個社會愈嚟愈黑暗、不斷「輪迴」。

再係咁落去嘅話全人類嘅命運真係日暮西山，隨時嚟一劑「諸神的黃昏」式攬炒。

香港係全世界鍵盤銷量最高

自從打完仗經濟起飛生活冇咁艱苦
打後既人都係咁啦
你想唔廢就去第三世界
搵d十幾歲就去工廠做既細路
非常有目標

不了，要反工

認真講一句

而家仲讀緊書果班....
就算政治冷感果班又好
自以為政治參與好高, 好本土, 好愛侵果班都好.....

都係垃圾來架啦
認撚左佢啦

冷感就算啦, 呢D一向都有一批人
參與度好高果班, 搞個美國領事館事件出來
又自以為比人針對D傳媒封鎖
睇連登仲以為幾撚大單野
咁小事已經大反應到我地以前比人舉紅旗向天開槍咁

垃圾

其實左膠正式係點解 大愛撚？

Good time make bad people
Bad people make hard time
Hard time make good people
Good people make good time

冇錯

既然咁撚把炮, 仲用正常手段去立國?
識兩文三語好撚勁 ?

侵侵小學G英文水平都羸你班自視過高既垃圾多多倍

叻既人係要敵人用佢既語言。廣東話喎, 笑而不語, 你鍾意串我"你咪又係用廣東話"咪串LO, 影響不大, 時勢就係香港根本就係垃撚圾

香港咪又係海底撈同喜茶

人地連登64晚會

咁都好打丁

孟子曰：
「入則無法家拂士，
出則無敵國外患者，國恒亡。
然後知生於憂患而死於安樂也。」

（國內無守法度的世臣和輔弼的賢士，
國外沒有敵對的國家與外患，
這國家往往會滅亡。
由此可見，
處在憂患的環境，國家才能生存，
而在安樂的環境中，國家必會陷入滅亡。）

香港後生仔先最廢，咩都反一餐，阻礙發展

奉旨廢，就係對社會既反抗

和平耐左咩人都係會慢慢變到咁
全世界都係咁

我以家終於明老屎忽點生成

80年前出世既人經常上深圳消遣,95年打後出世個啲大部份已經習慣每星期上深圳食海底撈,探魚,飲喜茶,用華威.其實全港得80至95年出世既人抗拒支那.

60後批鬥70後
70後批鬥80後
80後批鬥90後
90後批鬥00後...

果然大家都有紅衛兵嘅DNA

你應該用people

而家大把人十幾歲就開公司年賺百幾萬美元計
以前邊有咁痴線